八點喇，帝吧班支那狗呢

好快手

16個千人群

尋日俾日起晒底
今日唔敢黎啦
柒到喊

仲喺內聯網搵緊方法出去

無事啦

媽呀真係柒到地核

推

帝吧五毛狗

拿呢到有一毛攞去洗喇
咩話你話公價系五毛
你坐左幾耐呀國家沒錢得番一毛好耐喇
发一个贴子五毛也没有不干了他妈的

喂

支那狗呢

九成以為非isp可以註冊連登
點知註冊唔到

連登高手做野,連大陸狗個老母有幾多條鳩毛都起到......

柒到落地核

有人組織集體非法登錄境外網站

亲，註冊內的巴打丝打是什么意思
还有我的qq电邮为什么会申请不了

私隱當生菜賣

你地有撚isp email呀

去左邊呀
好擔心佢地安全

屌你老母又話寸草不生
笑撚死人咩

啲支那閪真係做野都柒過人

好撚柒啊屌你老母

班撚樣之前話要攻打台灣ptt 結果人哋副牆太高翻唔到過去 俾台仔笑「帝吧出征 笑到往生」

微死

自己群寸草不生

人呢？？
我特登上嚟迎戰
咪撚縮啊屌你班支那臭閪

笑死

帝吧出精

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

連登反中立場，旗幟鮮明。

申請唔到ac

精盡人亡

訓啦柒頭

去淘寶話國家征用咪得

7月最大笑話：「帝吧」

俾吸精瓶搵撚哂啦

拉撚哂

冇錢買account

掛住睇愛回家

人呢, 去晒邊, 有無手足可以拋個西瓜搵下人

搵緊VPN

比人捉晒啦

翻唔到牆

出精未

之前仲吹到話攻陷成個連登，搞到我咁撚期待，點知一個post都冇

帝吧呢？？？？？？？ 喺邊度呀？？？？？？？？

好似比國安查到翻牆
中共驚佢地知道真相比人感化

支國轉鍵盤戰都造假

屌仲等我今日moon住新會員註冊數

去排隊飲喜茶

係未電腦大爆炸未到咋

親 翻到牆未啊

柒撚到

重整主線

俾李鵬call咗落去

嚟未啊 好悶啊

皮已收 格嚟個post啲圖

恥笑開始

佢哋知錯了

何議員父母的墳被砸了
我真的

好想罵人

支那人幾時先知自己唔出聲先係對佢哋國家最大嘅幫忙

得把口打飛機 垃圾支那狗

笑左 文革屌死自己老豆老母當無事

@大吉大利今晚吃红烧肉：幸亏国内防火墙！不然他们哭都哭不赢

係呀係呀

大學都冇得讀，邊會有email用呀？
係咁易，習近平都申請到啦

今日笑料真係夠好

好啦 大家笑完不如去關注下上環嘅巴絲

好需要大家文宣幫助！！！

有錢都未必買到

係7仔排隊買緊account

支那仔你係邊

搵緊邊個vpn好用

干！上不了连登

柒到

幾時起中聯辦

染到仆街

支那仔，如中共想保留殘命，請主動放棄香港主權，讓香港獨自成國，中共尚有生存空間，否則中共必定亡黨亡國，習近平上吊自殺以謝天下！

人呢！我準備左好多圖喎！

啲資料有得睇未
想睇吓大6狗有幾錢

當年文革嗰陣都唔知挖左幾多人嘅屍骨出黎批鬥 之後再燒 連皇帝都唔放過
明顯佢地誇張過我地啦

翻緊牆

去左邊

我係連登仔呀屌

唔怪得話帝吧出精 寸草不生啦原來係柒到寸草不生 未黎搞事就比人起晒底 好心班支那狗就唔好咁柒啦

支那狗出黎啦！講撚到自己幾多撚把炮，原來牆都唔敢翻

8:30啦

等緊

人呢？

屌 參軍呢招真係好撚好笑

搵緊email 等下得唔得

同開片一樣 冇左影

幫晒佢地參軍啦

中國人快啲幫我地推7.21 7.24 7.28嘅post啦

佢地仲未攻破大陸防火牆

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

班柒頭比人起哂頭 縮哂入佢老母閪度

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

我愛你哋

我都起到 係0條

話知佢地啦 推返上環啲post好過

人呢?
雞都吹唔掂 番去叫雞吧啦

笑死我

支那憤青

強烈建議打此人捉去集中營！

唔講仲以為大陸有時差

被個網址來等我上去屌7佢哋

收到wind班支那狗同尋晚嗰200個刀手食緊飯，一陣就到

好撚好笑

帝吧出征 笑到往生

班支那仔

移撚哂民啦，睇美國時間呀

好靜啊

朋友收到風 岩岩帝吧有萬幾人拎著鍵盤係流浮山衝緊落元朗 元朗巴打睇路

食完飯都仲未到?

卻奧斯係度等緊

柒到仆街

笑撚到仆街

好似比人起左

我大灰熊既account 應該值成皮野

成班帝吧支那仔柒撚到仆街

唔同國家一定有時差

其實係大陸人起佢底

冇自由嘅物種真係好慘，連上網鳩噏吓都威脅到人身安全

大陸仔唔係好串咩

狗狗呢?

支那閪

影都無

上咗熱門，麻煩大家推返呢度先

用佢地資料做宣傳

班支那狗呢
申請唔到ACC定唔敢黎

去哂艱苦地區喇

食緊狗糧掛

出黎未

vpn壞左？

縮返入你地老母個臭閪啦 成班垃圾支那豬

垃圾支那狗呢

出唔到精谷住谷住

可唔可以幫佢做埋失信人

習大大有批准佢地用個帝字？

出精咗落佢老母閪度

不如討論下728死線同728行動

未出征先收檔，屌帝乜撚野吧

你班仆街搞到人地個編輯都唔撚做

垃撚圾

有冇LINK睇下

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

幫佢瘋狂買火車飛etc走得多單好似會出事

係咪 翻牆軟件 失效 ?

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

人呢? 喂 唔好縮沙呀

有無鍵戰師兄無野做一齊反攻返佢地

帝吧網軍 同 流浮山二百刀手
到底邊邊會到先？

伊斯蘭教

咁幫佢瘋狂買車飛黎西九龍啦，佢咁熱愛香港

拉去新疆就啱啦

我睇到都笑咗好耐
真心柒到喊
望住佢個銀行acc 0.1 0.1咁加

縮返入老母個閪啦支那狗

笑撚死

媽咪呀柒到喊

咪咁la, 搞到人地信用評級下降， 第日連高鐵都無得塔呀

7月23日 香討完美打敗帝吧

死啦，佢地係咪盪失路去左元朗，比鄉黑打死點算

實名制原來可以咁用

支那狗呢？

往死裡打

去左同200 刀手食生蠔

親，巴打絲打都唔知係乜，真係直得

屌

冇用喇
本身都大陸憤青黎
即係網吧個啲
搭高鐵都冇錢

好似你睇咗張車飛 可以hold住唔畀錢 但係太多次咁樣會lock咗個功能 唔知會唔會影響信用啦

咁撚愛國，參軍基本啦，學做專業condom

反了反了
話共產黨土匪都不如

请各位亲们守望相助，帮助更多弟兄来这铲除港毒分子

支那狗出黎平反六四未

或者用佢個名瘋狂去鐵總投訴
RTHK之前講信用評級個節目有個中國女人就係咁出事，不過佢既經歷係真心慘既

lihkg 好野

去完先發現註冊唔夠180日發唔到言
有批去Facebook踩場, 點知有個搵唔到正確地點, 去錯地方, 個page嘅編輯答返佢應該去邊, 真係柒到仆街

三立娛樂當新聞個page小編撚狗撚到

其實係, 正如口交部愈唔出聲, 華為愈大機會無事
一出事, 攬埋去民族主義, 咁華為就真係仆街

呢點真

李鵬死咗
唔得閒

笑撚到我

就尼9點喇喎仲未見人既

重提五大訴求同再宣言（中英都要有）

728死線

我正式宣布
連登寸草不生

過緊 e 道

屌你成班遲到

預咗啦

帝吧全體高層被政府約談

笑死

係勞改營未放工定係有時差

真係好撚柒

有冇地方開緊戰,好悶

支那西
我操你媽個B
找鴿子

佢地仲要曳到幫佢地報係偏遠貧困地區參軍
笑到我癲左

帝吧全體高層被政府約談

跟本冇需要膽心。啲人未打先驚，係咁叫admin俾人register

寸草不生

出征都做假

話左成班都低能
出精
出係你呀媽個閪到喇

口交國有名比你叫

成個畫面出撚晒黎

親
甚麼是ISP電郵？

又要掉西瓜

大佬呀 我剝到成地花生殻等睇表演你先話取消？過唔過份d呀？

打未好悶 連同香港網戰都打唔起
點同美帝打仗

係咪未申請到vpn

唉 係咪開唔到account
支那狗！

屌柒撚到仆街快啲黎啦我好撚驚呀

收啦，撚係連登仔做，連登講就兇狠，做就碌撚，擺明係babykingdom既人起架啦，果度d爸爸媽媽個個都係專業人士，起幾個人底易撚過連登仔啦好冇

屌 笑到收唔到聲 填左伊斯蘭教

不如反攻咩鬼帝吧啦，點去架有無懶人包

君堯心痛亡母被輪，唔得閒派錢

訓左無睇
開戰未

最大獲係
唔知共產黨比唔比佢取消申請呢

收皮啦支那狗，出到來當你贏

班大陸賤畜打飛機最叻

唔洗諗，入面至少有300萬個active用戶，我地冇可能攻得入。

冇＄唔開工
怕事後走數

死撚晒?

尋晚又等今晚又等。。。好攰丫

大陸冇私隱反而幫我地起底
同時睇到香港將來會點

可能仲研究緊點申請ac呢

屌

屌你咁快秒撚左
花生都買唔切

我仲期待咗成個禮拜，點知精都冇滴

我仲等住帝吧班人比我娛樂下

圍墻內蕩失路

9點啦，我驚到訓唔撚着，到底佢地喺邊

柒到核爆啊

56k 連緊上網

人呢

屌人呢

到未呀屌你老母大陸閪

中國有時差？

去左參軍

大陸狗真係天生係一個笑話
born to be a joke

岩岩食完kfc舊雞骨掉去垃圾筒都唔益你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

求幫推

成班笠水狗

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

點解我地仲要理呢D垃圾？完全浪費時間
集中我地嘅目標啦！！

快啲啦

見過網絡世界咁安靜仲以為未到八點，
頂，原來九點都已經過咗。

班支狗垃圾唔洗再理，我懷疑佢地來係浪費我地時間
大家，集中我地嘅目標，我地味贏！！！

我真係唔知比咩反應好

說好的帝吧呢

支那人 申請唔到連登

有時差

up

入撚哂黎啦 你睇下熱門頭幾個po啦
屌你老母連登仔打完飛機未
推反727po上黎啦

有無人教佢地開account啊屌幫下手啦佢地入都入唔黎好柒㗎

不能连续岀征吗
佢地岀征咗去邊撚到？

笑到仆街
D人仲叫佢報警
自首翻牆?

支那畜
笑撚死人咩
岀征

呢個po笑撚到我差啲暈低

黑社會係黨官先有得玩，無你班賤民份呀

呢兩日我望撚著NGA(一個主要關注遊戲、但綜合區成日會有人講下時事既支那大型論壇）只要個po一有元朗相關既就會俾人del，明明班支那人係度屌義士油黑中聯辨屌咗幾個鐘都唔會del

個個去哂參軍同信回教

精神勝利法

係大陸報警仲慘過香港報

中央話唔派錢，大家散水。

我估要打斷自己隻腳先可以取消

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

佢哋出征了 準備出征去當支那山卡拉部隊兵

報名參軍

積左咁多日怨氣都要鬆一鬆嘅。
我地要推翻政權，不得不說仇恨係好大動力，但係都唔可以比仇恨主導行為。

我地派中級黑客 NET SEND過去迎戰都夠

執返渣沙

十點了
蕩失路？